【開始心急...】C.朗竟怒吼艾歷尼：你好好指揮！

C.朗拿度有點惱火

祖雲達斯拿下與拿玻里的意甲關鍵戰，以16分的優勢在積分榜上領跑。這場比賽中，一個畫面耐人尋味，祖記當家球星C.朗拿度對場邊教練艾歷尼施加了壓力。

在比真歷被罰下後不久，C.朗拿度在中場逼搶壓逼對手，但發現只有自己一個人壓了上來，隊友們卻都收在後面，沒有人跟隨他一起進行整體壓逼，這讓C.朗拿度有些不滿了。鏡頭捕捉到，C.朗拿度對場邊的祖記教練艾歷尼大叫了一聲：「Mister！（先生）」

C.朗拿度對艾歷尼大吼一聲

媒體分析，C.朗拿度對艾歷尼怒吼的意思，是想祖記教練在場邊積極指揮，要隊友跟他一起壓逼，不要讓他一個人在前場徒勞的拚搶。實際上，艾歷尼也有指揮球隊前壓的手勢，但效果似乎並不明顯。

今場比賽中，類似的畫面不止出現了一次，C.朗拿度一個人壓逼到最前場，但隊友們卻不跟上來，這令拿玻里的後衛們可以輕鬆倒腳傳球，C.朗拿度都多次揮手示意隊友們壓上來，但依然無人跟進，生氣的葡萄牙人只好給主教練施壓，讓後者更積極的指揮球隊。

C.朗拿度：怎麼就我一人搶？！

C.朗拿度對場上局面的閱讀以及他的指揮欲，在2016年歐國盃決賽中曾展現的淋漓盡致。當時受傷下場的C.朗拿度，站在場邊焦急的手舞足蹈，指揮著隊友，甚至搶了主教練的風頭。看起來，C.朗拿度對隊友是有較高要求的，甚至當他認為主教練「不作為」時，心急的他都要插手管一管。

2016年歐國盃決賽，和教練一起指揮

您給我上去好好指揮啊！

媒體分析，C.朗拿度心裡憋的這口氣，是自從輸給馬德里體育會後就積累下來的。葡萄牙人加盟祖記，最大的雄心就是幫助斑馬軍團登上歐洲之巔，但在作客0比2輸給馬體會，讓祖記的形勢岌岌可危，C.朗拿度的心情自然好不到哪裡去。在祖記與拿玻里賽前，有攝像機進入更衣室跟拍C.朗拿度，但葡萄牙人感到受了打擾，生氣地將鏡頭推開。

有點惱火的一把甩開攝像鏡頭

（比森霍芬）

大戰前突然辭職？！祖記主席急勸艾歷尼留低

曝艾歷尼在祖記VS拿玻里賽前遞交辭呈

據《羅馬體育報》報導，艾歷尼在祖雲達斯和拿玻里的比賽前威脅要辭職，主席阿涅利不得不取消行程安排回來說服他留下。

上週，艾歷尼註銷了自己的社交媒體帳號，但據《羅體》報導，意大利教頭本來要做出一個更大的決定，那就是在與拿玻里的比賽前辭去祖記教練一職。

消息指出，艾歷尼在比賽前就決定遞交辭呈，最終祖記主席阿涅利不得不取消自己的商務行程安排，特地回來與艾歷尼見面，並說服他留隊。

在祖記和拿玻里的比賽前，艾歷尼承認自己與阿涅利見了面，同時表示他會在祖記與馬體會的歐聯16強次回合比賽之後與主席再次見面，並決定自己的未來。

其實辭左，今場開始c朗係領隊

教練黎講，牙朗定kepa勁？

C7勁，可以拎冠軍喎，仲唔勁？

老人祖真係配唔上牙朗
34歲仲心急過班後生,散步

沙利有無SEND定求職信

媒體分析，C.朗拿度對艾歷尼怒吼的意思，是想祖記教練在場邊積極指揮，要隊友跟他一起壓逼，不要讓他一個人在前場徒勞的拚搶。實際上，艾歷尼也有指揮球隊前壓的手勢，但效果似乎並不明顯。
叫一句 成到咁多野

屌 揾黎揾去都揾唔到原因
成篇文都係廢話

祖記有意甲潛規則，洗撚同你急咩⋯⋯球證見祖記遲遲唔入波就會出手

袋錢入助教袋

C朗仲未知意假潛規則

C朗歐國杯已經開始幫教練手

牙朗好慘要同班老野踢波

依家邊個係球霸呀？

輸波-教練問題
贏波-賤朗功勞

隊友真係唔能得
成班散步

叫人壓前踢得積極少少就係球霸你都on撚鳩

留力歐聯

咁有鬥心

就係係冇人迫 Jorginho先踢得舒服

c 朗不如返英超好過
或者拜仁

去巴塞啦

大巴黎